我有老公！撐爆旗袍！罩杯疑似又大一號 轉身超狂乳波全外洩

乜水？？

有冇我有老公重溫下

link

差咁遠

佢最靚果期係咪拍神雕果期?

係郭襄

假奶
以前平

塞左幾多個pad

佢都唔靚 支那咩都推到上神枱

老雞

以為大波嬅

果時先十幾歲

佢同迪麗熱巴柒左好多

不要 我有老公 ...

深扒楊冪整容前後對比照

鳩都縮埋

個樣好撚恐怖

我都係

鬼啊

嗰位老細咁乸富貴，點整都得啦

G

個樣好似塌晒咁
整得太過分

有冇f cup?

時間耐左，走晒樣，女人整容真係不歸路，變左又再整。根本惡性螺旋。

未整容

果陣仲未整容, 先17歲
正撚到
TVB播果陣全香港後生仔好多都J佢

等一下⋯

呢Dpo可唔可以用不推文

Youtube要人
十一哥上左BBC hardtalk 洗白国安法

就算整容佢本身都唔差既

一定冇整過，三章野先嚟再發育

who?

撐爆老公!

你又唔用

屌係呀我禁錯左

鬼形變幻球

拉

滅霸

殘左勁撚多

個樣真喺J唔落
成個生化人咁

一係薩諾斯 一係Thanos

等一下⋯⋯我有老公

係魁隆

一時唔記得港版譯名淨係記得香港多數人直接叫Thanos

整容前咁既樣都正

譯得咁撚柒
都係叫Thanos算

第一次感受到髮型的重要性

柒極唔夠滅霸柒

我老公呢

乜嘢時勢 j支那雞都好意思出post

全部都係雞

好有熟女大媽feel
可以同娜娜一齊爭利士

就嚟冇晒頭髮嗰個

可能佢17歲就係咁樣

紙紮公仔？

陣雞味濃到

等一下

原黎個個係佢

最多咪叫清純
兩條孖潤腸咁都叫靚

三張野仲玩雙馬尾

算靚成個日本妹咁

冇老公啦而家，離左婚啦

成個瘦版慢慢周咁

個樣殘左好多

呢個明明係胡歌嚟

昇球大墊

笑到

mj

點解大陸仔咁鍾意整容樣？

嚇鳩死人咩

直接隆啦！ 仲塞

其實呢就全世界都多人鍾意, 特別係亞洲人, 最緊要好睇, 有咩內涵有咩技藝WFC
唔係點解整完容仲紅左

整完自然就話姐
但大陸仔鍾意果隻係擺明整容樣
我就唔信呢個世界冇天然靚女

全咩世界啊，外國人睇東方人審美觀都唔同晒，我哋覺得豬扒嘅佢哋覺得靚。同埋好多都係睇電視媒體洗腦鐘意埋啲娃娃樣 以前港姐個啲先係靚女有氣質囉

咪就係類似日game個啲女主咁囉, 5官過份完美, 假到仆街但極多人鍾意

而且天然靚女好多都唔做藝人啦依家
賣相賣片就發達, 唔好以為得香港咁誇張

你真係....9唔搭8, 關西方人睇亞洲人審美咩事, 講緊整容依個「現象」呀
外國藝人咪一樣大撚把整容隆胸隆屎忽隆嘴

整到走火入魔

外國紅果d最多都係隆胸
整容樣真係亞洲人先鐘意

等一下～呵～我有老公

西方血統面部輪廓夠深, 咪自然比例上少啲藝人需要整容
但其他位整形整乜春都係好普遍, 就係為左迎合班多多意見既觀眾

滅霸超濃縮洗衣粉

真係有整咩？ 佢細個個樣都係得意樣

國字口面 愛國愛黨

樣就應該無整, 細個,少女時代個樣 輪廓都係靚，實有啲相影得好柒
對奶 覺得似真,大把人瘦底大奶 基因好

開始明劉丹個仔做乜要離婚

係個巫婆鼻骨 比我隻狗擔走左少少

我信Angela baby有整 ，但唔信楊冪有整
始終楊冪好多相 睇到唔同年齡層都係靚樣，亦有瘦底大奶因子

其實係咪真係佢黎？冇認真研究過

佢整個鼻同削骨整得好明顯wor
眼又有執深左雙眼皮

佢老公依家點 仲有無老婆

下。。。。。。真人？

食人民幣食左變晒形

以為會係大波驊

推 抗爭Mind Map #Twitter #香港自治法案 #國際戰線 #聯繫匯率 #黃色經濟圈

愈大愈樣衰

當年郭襄真係驚豔

越來越似妖婦

呢個post無波睇

佢柒過嗰個咩熱巴

爛臭雞 俾領導瞓

宜家好撚恐怖個樣

恐怖

淨係睇個鼻都知有整啦

成個冇牙阿婆咁

Dodo姐

鄧依莎

想佢對住我講 我離婚了 沒老公

幾廿歲人紥孖辮 唔知醜中國人乜撚野taste

你睇佢細個飛機場成咁，點會無啦啦E cup?
女人對波除咗懷孕同肥胖嘅時候會變大之外
係唔會無啦啦變大㗎, 你清醒啲啦

對波同埋個樣都好㗎喎

成個陳瀅咁

台灣啲標題黨越來越有趣

輪廓可能無整，但係塊方面一撚定削咗

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #取回強積金 #國際戰線 #移民走資 #香港自治法案 #聯繫匯率

唔係 等一下...我有老公 咩?

細個點同大個,除同無除都好大分別啦 點叫無啦啦
樣：佢由細到大真係靚,上面有post 少女樣時超靚,真係唔覺有整
對奶：始終佢嗰時無倒奶圖,好難知佢真實係咪大包米
下面G杯小倉優香著便服都睇唔出咁大包米

我指嘅細個係十幾歲，女仔通常十四五歲已經發育完成, 如果當時無波, 唔會過兩年無啦啦彈對波出嚟，除咗隆胸之外
不過算啦，睇你個款都係痴漢嚟

有冇片fact check番